【推到完場】四台聯播 21:00 初選論壇 - 超級區議會 | 附 5 隊參選人資料

立場

城寨

D100

未做功課嘅呢邊

Pishhhhh

推

五位參選人入面有兩位係現任議員，表決記錄放咗係度：

估最終民屎黨兩個+岑會出選

都正路

【臨敵決戰 堅實抗爭 : 讓本土派成為主流】

背城一戰，無有二心。

去年，我們走上了一條沒有身後身的道路，因為做應該的事，對於我們而言，並不是一個選擇，而是唯一與必然的事。敵方每一次進逼，都是對我們身為香港人尊嚴的挑釁和踐踏。要活得像個人，就要承擔生於世上的責任——抗衡不義。

不要再因為恐懼而模稜兩可，不要再幻想一心只想消滅香港人的極權會停止攻擊，只因我們已經沒有可以更加恐懼的原因，沒有本錢再停滯於固步自封的思維。只有全力維護香港本土權益，才會出現轉機，才能重新擁有我們乃至下一代的未來——一個珍惜一切聲音，守護文化，傳承價值的自由之境。

由始至終，初心未變，我們願意嘗試一切方法帶來轉機，百折不回，一往無前。

7·11 - 7·12，民主派初選，不再猶豫，讓本土派成為主流。

#王百羽 #2020超級區議會 #民主陣營初選
#超區坦克車 #票投本土派 #堅實抗爭 #忠於香港人

——————————————
#背城一戰無有二心
📸
📧 contact@wongpakyu.hk
📞 9176 5217
——————————————

公民黨

留名睇直播

王伯
lester

35 mins

聽緊大總統
佢估有十萬人有睇選舉論壇

超區坦克車

7.11-12 初選票站List出爐

19 mins

投後生
投抗爭派

8 min

8 mins

5min

大總統is who

live?

劉細良
我見有人咁叫佢嘅

錄影

係咪有跳舞睇

蘋果直播出咗了

#蘋果日報 #StayHome #WithMe
「超區坦克車」闖立會 鄺神鄺俊宇李予信街舞Battle？【2020香港立法會超區初選論壇●四台聯播】

鄺仔同岑 其他不了

開波

開波

區家麟做主持

搵個最揪得嘅入去

街舞battle

王伯
坦克車

又有得睇vera追住黎含

仲有王伯

發炎就有份

OK

硬係覺得lester 好似唔知邊個明星

阮穎嫻世界第一

攻擊力真係全港九數一數二

最好揪似係非民主黨果三個

防禦力都勁啦

支持王伯
btw又有阮穎嫻

鄺仔啲pr真係

召喚佢張被捕圖好撚型

hea到幫人拉票

溫柔係最大武器

鄺仔tick乜

要幾多個人抬出去

坦克車把聲成個靚坤咁

王伯把聲沙哂

王伯一個應該牽制八個保安

好dramatic

坦克車
坦克車
坦克車

利申無票

鄺仔

有意義

2003年個credit幾時到廢涂攞？

田大少都未出聲

涂

個個都超時

係囉

以前唔係？

大家一齊跟我叫

坦克車

終於唔播天琦

鄺仔做乜係咁撞支筆

超區個個有得投竟然咁少人睇

最理想 鄺 岑 王

估佢唔到

信念係刀槍不入嘅

五張名單揀四個出嚟投
基本上淨係out一個人

鄺仔完全唔搶

鄺俊宇有少少蓄意讓, 撳慢啲.

好深入咁你又唔講

肥堅

big cloud

鄺仔根本唔想搶
佢隻手根本無放喺個制度

點會比黨友呃 涂謹申自己享受緊

佢有鐵票
俾本土講吓啦

鄺神呢個名已經贏幾十條街

Big cloud

鄺仔訓係到都嬴啦

鄺仔幾有風度
竟然幫手推Lester同王伯

李予信好有自信

逃緊新係咪清朝嘅人？

基本上民主黨佢同許勇入硬

睇個動作似係佢份草稿紙係point form 講咗一個point 就用筆剔

廢涂消失得唔得

撚生把聲唔入咪

取消全面普選

2015年嘅袋住先關超區咩事...

你係功能組別選民？

點解要咁做

廢話

李予信講野有文有路 幾 impressive , 點解入超區同政治明星鬥

人仔細細

屌你逃緊生
講錯嘢 取消全面普選

咩料呀涂生知唔知自己選緊乜呀

冇人問王伯

鄺俊宇講得幾好

佢有劇本喺手
不過佢講嘢係有種吸引力

坦克車把聲今日特別沙

想睇王伯答

一年接二千幾個case

係
之前幾屆都投超區
今年特登轉返功能組別

佢緊係唔想全面普選啦，唔係點永續社運啊

王伯
坦克車
坦克車
坦克車

鄺仔好CHOK

我要投超區坦克車

唔知點解lester講野有啲立場姐姐feel

坦克車
坦克車
坦克車

企起身睇下先

... 坦克車 碌保皇豬

王百羽好撚正

王百羽答唔到乜嘢

超區坦克車
一個一個車親共派出去

鄺仔d動作好有brian cha feel

冇人問坦克車?

All in坦克車
新東選民終於有得揀

國安法之下 所有論調變得好離地

李予信幾時表演跳街舞

想問周旋到乜，爭取到乜
咪淨係得你youtube嗰D大聲鬧爆高官片

今日啲問題好鳩

你要做返個動作先得
坦克車

坦克車有得答

肢體抗爭

鄺神

用身位 超區坦克車

sor, 對王伯唔係好熟，佢係前線手足？點解叫坦克車？

坦克

身形?

王伯把聲好輸蝕 論壇應該拉唔到幾多票

坦克車坦克車坦克車

鄺神幫王伯加油

睇身位就知
大家一齊叫
坦克車
坦克車
坦克車

同鄺仔一齊跳啦

睇個身形就知
佢係本土派 16年選過新西

撚生

點解變左坦克車集氣區

舊電池論述

我都覺 但好想投本土

坐係到睇唔到高度，噸位實夠啦，但係佢都好高大架？

呀土就真係尷尬

你做返我哋個集氣動作先
坦克車

vera 來了

因為佢係唯一一位本土派候選人

坦克車自己叫自己坦克車真係笑撚咗出聲

vera好靚女

都係投坦克車算

王百羽把聲好似曾志偉

2016 係 AllinHK 聯盟

A fucking big black block

李予信 應該好有前途

廢土

鄺
坦
仲有一個係岑?

王伯加油！

著黑衫都睇得出佢噸位，對得住坦克車個名

逃生把聲唔入咪呀

可惜入左公文袋

撚生講啲野好廢
仲停留喺口交年代

廢土你收皮都得

李矛信露底啦⋯⋯
仲民生，又妥協呀？

vera

大軍個頭咁MK既

識講野 有omdb潛質

又一政棍

agger 但佢都幾唔公民袋

舞林高手

鬥舞

要民生我投民協唔好
企得仲硬過你公民黨同民主黨呀

點解你哋話佢係舞林高手嘅

街舞高手鄺B

想睇

李予信有喺前線幫手 俾狗拉埋

住手 不要打了.GIF

成日聽到公文袋

李予信同鄺仔都係跳街舞出身

或者今次公文袋失好多議席omdb要辭職
然後等佢改革成個袋

要打就去練舞室打

有本土投本土

佢社工背景 令佢做多啲街頭工作

我諗係公民黨想做得更全面
好事嚟

今日兩位嘉賓都問得幾尖銳

鄺仔笑而不語

Battle

今日咁撚搞笑既

吓，李予信好差喎我覺得，好有火，但係係咁講咩專業知識，講咩關注議題，宜家2020年喎，入去抗爭喎，仲議政？

你想係街頭多啲 定 議會多啲

李予信愛跳街舞，學習街舞已10年的李去年底更在中大校內跳舞比賽奪冠。

想睇battle
利申學緊跳舞

想街舞

李予信好弱

大壯黨係咁架啦

ig ?

大眾係白痴 個款好就會投 唔理內容

極離地

講到尾都係公民袋

仲郭家麒

真 幾靚女

Yeah

全力支持坦克車當選

5個入面最離地係佢，同涂差唔多level

收返埋碌鳩先

街舞抗爭

咁唔係應該投岑咩？岑最靚仔wo

又傷又拉就大撚曬咩

正

坦克車

笑到仆街 街頭舞蹈抗爭

真係公民黨共同問題黎

岑勇武D就好

岑敖暉 幾好

好想去hku上佢堂 實會聽聽下lecture打J

瘦咗無咁好睇

不過老實講坦克車都幾難入到

真呀

點解唔敢答全部反對

無咁好睇都好睇過你同我

佢真係幾靚仔

岑俾人質到疾疾哋

問幾次都唔答問題...

Vera迫得好緊

岑點解答得咁避

兜左咁大個圈先答「當然會啦」

坦克車
大家跟我做一次

DQ？

有啲人偏激到咩咁
咁你睇乜鳩初選啫
直接根據佢地啲口號去投咪得囉 多撚餘

越大越靚仔阿

因為佢晒人時間

佢既質詢好勁
要你yes or no咁答

好伏呢條
咁唔通講真係淨係利民生正常野又反對呀?

咪係

公民黨都敢出黎講全部反對
lester 驚乜呀

要戴頭盔避DQ?

口講兩句入議會碌保皇豬 就濕撚哂啦

其實係要 如果唔係脅逼唔到政府

不嬲話35+全部投反對

咁佢分兩個case再答咪得

馬田又比人鞭

唔夠知名度

坦克車
坦克車
坦克車

重要嘅動作要做三次

集中票源

佢啱啱話妥協派成日對住利民生正常野就縮
eg.民主黨支持西九文化區

升級係為咗證明升級會失敗

都啱，無點聽過佢個名

小喇叭係入面既公民黨同白鴿一路咁多人係入面都未試過全部反對啦

一向都有兩個立場

有人話全部反對

有人話淨係反對財政預算案

岑撚狗？

所以咪要有初選論壇

黑歷史 等手足去送死

點解成日兜圈呀...
直接答全投抗爭派咪得lor

坦克車攻擊方法係咪即係Charger式攻擊

逗號大師出場了

岑麻麻 唔明點解佢都答得都縮縮地

兩票王百羽，一票岑敖暉
超區揀四條名單報名，踢走公民黨嗰個咪得

女嘉賓 好有蘊味 好似溫碧霞嗰類

其實睇鄺神個身形真係睇唔出佢之前跳街舞

鄺俊宇其實口才係幾好
我覺得甚至好過OMDB

有少少遊花園 要vera再迫佢答

Out公民袋個個

大公 文匯 點過名幾次
李予信 ？

我都估唔到李予信跳街舞出身

push

佢係好識講嘢
有種政治魅力令人想聽落去

鄺仔退黨啦

Cls問鄺囝廢涂係咪應該退位讓賢

vera呢條好尖銳 用街頭激進模糊化議會保守

鄺俊宇 最好

涂謹申都有用/重要

問得幾好

原來咁跳得

同頭先一比較，女主持對鄺仔好溫柔

下？佢著恤衫都睇到對手臂wo,至少似做開運動啦

鄺仔答得好好

唔似依度某啲人 , 膚淺到以為 100%激進派 就贏到議會戰線

鄺仔露餡了，如果捆綁基層一定會投贊成

最資深議員嘅身份有冇用？可以主持會議？

萬能鄺
寫書、跳舞、填詞、議會、街頭

鄺仔退黨就會投佢

始終都係民主黨

唔關事啦，頭先問左幾次都未答

男嘉賓問得好
退黨保平安

same

大方認左咪幾好
胡志偉前排仲吹奏緊民主黨堅定反對大白象

改咗例
又秘書主持
冇記錯既話

啱啱係岑不停遊花園唔答

又跳得幾好，但係幾多年前？

收皮啦 屌你老味

快撚啲投 坦克啦

人地講句 「入去做坦克碌鳩啲保皇豬」 你就濕撚哂啦

大會轉咗由祕書處主持

鄺仔應該話佢話會改革民主黨呀嘛
飲水思源...

密室談判係民主黨傳統

又射個波比王伯

佢好多時都賣希望，唔似多數人咁賣恐嚇

佢落過前線幫手太多次，點都要選佢

內會同委員會應該仲係最資深議員主持選舉?

2007

委員會仲係最資深主持

真心唔明啲 on9

點解以為100% 激進派就會講到議會戰線

如果得既話 黃碌撚 長毛就唔撚哂成日畀人告啦

on99

其實如果係咁好心佢選超一啦
實入

唔肯答談唔談判

問題好直接 一針見血

一個好嘅政治家係應該俾到希望人民

vera: 你走大把人跟你走
鄺仔: 係咩
王伯:係呀

區一唔需要太多資源去選 俾素人選好D
大黨選直選已經有優勢 唔應該霸埋區一

胡志偉肥堅都支持入中聯辦喎

真心咩 講前線呢樣咁我投岑啦 唔講埋佢係議會實際做既野?

「你有投支持票架喎」

咬到實一實

問到凃謹申hang機

逃緊生點算

vera啲問題超難答 好多伏位

呢個女主持jer到好應

真係垃圾黎 面對返自己做既野都唔敢

唔好再問凃謹申啦佢喊啦

vera bb

Vera語氣好正

伏到呢

真 問d問題好高質
試到佢地底細

李柱銘去美國訪問應該冇事

我要溫柔嘅小v

逃緊生扮前線

其中一個高質主持

好同意 好過岑多多聲

Vera jer 得好應

民主黨最大問題係老屎忽干政

係咁講人地人地 仲唔係割

涂選區議會一啦

佢真係好勁
今晚個男主持都勁

追撚含

食屎啦凃謹申
用比人訪問同人地第一線比狗咬黎比較
傻撚左呀撚樣

胡志偉都前過佢

睇到眼濕濕

我信涂謹申,
佢講得幾好, 之前係立法會做主持都發揮得好好.

繼續要支持涂謹申

我要見指揮官！！！

見親佢都揸旗

我要見指揮官！我係立法會議員

又鞭民主回歸屍 lol

真

含撚啦販民打手

鏡頭見唔到你啫
Mean到

屌你老母呀凃謹申
你個白鴿黨咪唔撚傷囉

Vera

王伯：我都未出世

胡志偉識搶鏡頭

依對嘉賓組合 應該係咁多日內邊最好嗰對

其實岑只係個未知數，唔使捧到佢咁高

虫太d fd
喱埋做實事

最佳
mvp!

Vera每條問題問得好入肉

同意

算唔算用年資黎要脅選民

拍得住港島嘅林彥邦+袁彌明

35+玩都玩謝你 咁天真

真係會死

同感
之前有一對太HEA 有一對太CHUR
今日啱啱好

未見過佢講真

俾人好淫既感覺

床上應該好多野玩

erica 問題冇度得咁靚

係要有資深議員嘅
但係咪一定要逃緊生

我細細個就見到涂謹申選立法會

王百羽把聲真係好似曾志偉/米奇老鼠呀

如果vera 搭林彥邦都幾好
當然今日都好好

同埋係因為個主持無琴日係咁stop 人問問題咁

好mean 第9屆喇

唔太鍾意林彥邦嗰日既口吻

今個女嘉賓 就做到溫柔地尖銳

好過細良好多

好笑
笑到噴水

堆問題真係問得好尖銳

佢當選立法局嘅時候我都未出世

男嘉賓係邊個 ？ 都問得幾好

尋日個host

笑左 仲要凃謹申個撚樣大頭係佢後面

論大隻應該點計都係李予信啦

細良都係啱做分析評論多啲

黃大鈞

以前TVB黃大鈞

高膽固醇 lol

林係好討厭
李慧玲就....

想聽王伯講多d本土論述多d

係lor 幾時肥變左=大隻？

琴日劉細良好明顯有幾條follow up question
都畀個主持窒住咗

抬肥人比較困難

竟然冇人叫佢坐底

改咗髮型認唔出

呀塗好認真個樣

細良好似仲有好多未問

咁重口味

Push

即管再嚟多幾個啦
坦克車

佢好似講到嬲嬲豬

有操過

好似係同代傳媒人喎

痴撚線

有邊個壯健得過你呀王伯

王伯入去take晒啲保皇啦

兩嘢gg
等抬

建議一齊增磅jm9

度得唔好，俾人晒時間，自己gg

點樣可以反守為攻 ?
好似我地咁抗爭就得啦 !

點樣可以反守為攻 ?
好似我地咁抗爭就得啦 !

點樣可以反守為攻 ?
好似我地咁抗爭就得啦 !

點樣可以反守為攻 ?
好似我地咁抗爭就得啦 !

王百開始講到一舊舊

點樣可以反守為攻 ?
好似我地咁抗爭就得啦 !

濕哂添 !!

你條販民狗真係弱鳩智

濕哂喎我

王百

又係挫敗狗你條賤種

其實王伯應該講多啲本土論述

坦克車唔係好答到啲問題

科大王伯有邊個唔識

虫太

不動如山鄭蟲泰

又蟲泰 明明人地自己都唔係本土派

坦克車口材麻麻

vera 7左.....未聽過錄音

蟲泰

又會畀人話你係 販民狗架啦

佢個樣點都似30+

正 有記性

笑死 咁都燒埋蟲泰

呢樣真係輸蝕
我覺得幾個選舉論壇
啲候選人都係做唔夠辯論嘅drilling

講得最好就係屌蟲泰呢段

好毒，用熱狗來撚王伯羽
王伯智慧唔夠

搵位做佢啫

係答得麻麻

開頭以為佢好瘦,點知佢隻手幾粗下,同埋佢個樣都幾似狗

做自己野

鄭蟲泰

又會畀人話你係 販民狗架啦

佢自己答唔中問題
人地質疑佢 就係販民狗

vera 係咪比子彈

cctai

Vera 好癲

蟲太係本土

vera 想笑

選民係白痴

好似係咁俾位佢得罪其他本土派

順手屌埋巫堃泰

當黃碧雲都衝出去嘅時候

王伯把聲好沙

IT界唔係含淚?

推 7.11-12 初選票站List出爐

選佢都係為咗收立會班19保安皮。衝呀坦克！

就嚟屌晒其他本土派

屌到正一正

忍笑

好波王百羽
直線屌鳩蟲太

好心挫敗狗你幾十歲人就咪撚日日上黎FF自己懷才不遇啦

癲 Vera直抽莫乃光

坦克車主要講自己嘅立場
但對本土嘅想象未有太多論述
扣咗分

IT界唔係含淚？

好似問王伯問得特別耐

IT界點會唔係含淚

搞到我有興趣知係咪真係含淚

莫乃光，出嚟啦莫乃光

含啦唯有

講得好 政治人物最緊要誠信 遵守承諾好重要

佢要識答囉
唔係俾唔俾位佢嘅問題
隊民主黨其他人都要隊

屌
街舞battle

我識得嘅本土派已經參加咗初選

真係叫佢地跳街舞

坦克車講到我想喊

王伯屌得好呀
虫太扮本土派有邊個本土派唔知？

真係跳？

笑了 淋病下台先肯跳

屌 真係想battle

無battle 睇

我覺得佢講得唔錯喎

街dance

battle ? 真咩？好尷尬

笑死

屌

膠化論壇

坦克車口才麻麻，但睇得出個人幾真誠

想睇蟲太死雞撐飯蓋

你確認it界唔係喺度含淚
莫乃光

明知王伯同熱狗有過節

Agger 講嘢麻麻 但係好有心

夠真！我地就係要真 唔係要政棍！

好可惜
本身對佢有期望

含啦

廢涂又嚟

你確定IT唔係含

it界既朋友

佢講野句句係最make sense 同係心裏面講出黎果d

係無咩霸氣

思維係幾好既，口才要好就真係OMDB個班

鄺仔應承咗香港人柒婆落台先跳街舞？

引人地屌自己

舞林高手對決

所有本土派同熱狗都有過節

廢涂推自己出黎

係咪唔死冇用

熱狗同邊個冇過節

唔值得 你係咪退選

嘩廢塗以退為進?

可能真係

頂你柒婆下台先跳

因為你成日缺席

逃緊生 用生命值硬接 後生仔既質疑 respect

痴線，選舉論壇跳乜撚

可咩惜有心緊要啲

問咁耐 得返100秒俾人答

無人敢答

姐係咁多年黎冇聽過其他人講野啦

我又唔信啦
佢大尻三個後生仔

屌 Lester答緊咩 人地叫你屌佢 你都唔答問題

以退為進

佢都有話涂諗得太理想

本土派 : 「 你班販民狗 .... ! 」
逃緊生 : 「我有畀你屌架 ! 」

超區呢個論壇真係咁多晚入面做得相對算唔錯
候選人同嘉賓都好有質素

唔洗論政 洗乜口材
同埋口材都係練既啫

口材黎講 許智峯而家都可以吖

撚生講野都好慢

王伯 最資深議員嘅資格係冇得傳架

許智峯唯一缺點係毒啫

涂生價值係做主席 完

條友幫佢含

vera 真係好正
好想睇佢係咁問問題

新西同九東睇到R晒頭

李予信串涂謹申老

岑敖暉 今晚有啲不在狀態 無以為雙學嗰陣光輝

塗取代big 雲選九西

Respect逃緊生以退為進引人屌
不過都係唔會投佢

岑敖暉 今晚有啲不在狀態 無左雙學嗰陣既光輝

好癲，燒埋it界

一於投噸位最高嗰個

民主黨公民黨已經用拉闊光譜黎sell自己

發緊夢

白衫係咩背景？

屌 第一次睇選舉論壇睇到扯晒旗

明明係佢地互相爭奪

涂同公民袋又互含

係 佢好真心 信念好強 All in

大家大選一定要平均配票呀

好多白衫喎師兄

公民黨條友

恥笑

可能呢個好啲
（涂2008選九西）

你做議員嘅時候我都未出世

公民黨 李予信 社工

有細良，唔準你咁講

ALL IN 坦克車

主持人問題

識佢就唔會用白衫叫佢啦

拉閣光譜的話超區唔需要李予信啦
一席民主黨 一席自決 一席本土

唔似政客，好真誠

主要係host嘅問題

坦克車唔夠2條撚樣古惑

lm

我對佢都好有期望 佢既真誠令我直頭喜出望外

所以要留逃生比銀髮投

李予信係咁俾牌人上

坐低先講啦

肥腸

錯po自腸

幾乎全場白衫

係主持問題係咁話時間夠啦,又係咁摧人
唔關細良事

講真民主黨憑咩搶兩席
所以公民黨今屆死都要搵人出選

今日個女主持係港台？

岑打鳩涂好啲喎

佢係咪幫呀涂助選

岑生悲觀主義但講得好啱其實

現實得三席
但超區初選唔止三個有資格有立法會

冇水砲車，佢唔肯坐

乖啦 返北角啦好唔好
最多做鄭達鴻名單第二啦

佢頭先條問題個意思係民主黨霸2席，點解唔分1席俾公民黨

笑撚咗電腦電視都係肥腸

lester同鄺應該大把淺黃追住投
我反而擔心超坦

感覺李予信仲好過鄭達鴻

35+ 一定有好過無

所以兩票王百羽，一票岑敖暉

我覺得佢口才已經比想像中好，同埋feel到佢好真心，本土派人既論述真係要再練練

all in 坦克車喇

佢做鄭達鴻第2好過選超區

你唔好問「嗰位男候選人係邊位？」
認真答你
上排：區家麟（前TVB記者）、李予信（公民黨）
前排：岑敖暉（前學聯領袖）、鄺俊宇（民主黨）

第三條就唔記得

個個扮唔記得

點解要分俾你
你乜水

抽得靚 最靚今次

黨綱WFC

黨綱都係做下樣 基本上無人跟

哇坦克車出手屌民主回歸派

反而估到佢會問呢樣野

王伯連黨綱都拎出嚟鞭，勁！

鄺仔太大愛啦

屌得好應

作為中國人

因為成個黨得佢一個有「守護法治」之外既主張

逃緊生：我係中國人啊hi

傳功呀⋯⋯

逃緊申中國人？？

做十世支那人啦冚家鏟

鞭黨綱

我想問王百羽意思係佢可以唔選超區,選IT界踢走莫乃光?

Lester俾牌王伯

公民黨：法治已經唔存在

一講到中國人就醒晒

涂：我係中國人呀hi

塗緊生除咗最老經驗做主席仲有咩作用

區一民主黨係咪諗住直接食硬唔使協調

冇時間

民主黨唔知自己黨綱
笑撚死人

所以佢應該番九西

坦克自由搏擊可以喎
佢背後隊寫手幾好

鄺仔真係太辛苦 皮膚差咗好多

李予信頭先真係講法治已死？

即使攞到多數議席 但主席係獻世派都冇咩用
不過都唔知有冇35+
唉

鄺仔繼續希望論述

引到廢涂：我係中國人呀hi

Time control 麻麻
冇琴日張可森咁好

#allinhk你估流？

我係大中華膠 中國人

一句說話叮著涂謹申

Yes

撚生真火?

鄺仔都好
但你創黨成員都講唔出......

無講到

廢土死全家

我你老母臭閪 死撚開啦 垃圾

多謝逃緊生自爆

再見

大中華膠 可以放棄了

中國人既怒火

又喺度令香港人被支那人 屌你老母死廢土

鄺仔訓喺度都贏 送時間俾人發揮

知咩事啦

李予信好清晰

王伯：撚走一隻 next

唔緊要 主攻嘅攻晒
set波又做到個樣

屈機

廢土全家俾狗屌

4個 foul 走塗就得
大中華膠88

身為中國人最應該係入新彊再教育營

2020年唔洗再問19xx年黨綱無意義

逃緊：我係蚛蟈人呀屌你老母

作為中國人
好撚嘔心

lester: 我冇時間答

鄺鳩tick係咪做樣架咋

王伯地圖炮

屌 鄺俊宇係咪推薦緊王百羽

佢提攜吓後輩
呢個gesture加咗分

放水都贏啦

坦克車好波
迫到逃緊生自爆

「我係大中華膠 中國人！」
涂謹申 2020.07.06

鄺俊宇幫其他候選人賣埋廣告

Lester冇時間嗰度好Cute

我唔係支那人呀屌你老母廢塗

法治冇左 不過法治未死

笑4

鄺囝派牌

鄺俊宇 大將之風

初選只可以投一個？

信仔肯認香港冇法治公民黨而言算表現得唔錯
只可惜timing真係唔啱
返北角先

可能平時以玩筆為樂

簡單答：係

大華膠發現呀！

承認冇法治就等於唔需要法治?
公民袋啲邏輯真係好垃圾

好委屈咁

全投超區坦克車!

逃緊生 BYE BYE

鄺俊宇 入硬啦 佢依年既表現 上曬神

派俾王百羽 逼死涂謹申

其實真係好明顯 王 岑 鄺

唔可以 因為做左區議員 功能組別變左區一

好似話係

我係中國人！

佢好值得入議會

鄺囝知自己好大機會做票王
而家派牌比d後生仔

廢土就

自己嗰區 1 票
超區 1 票

鄺仔咁吊住隻筆寫毛筆字咁攰唔攰

邁向「唯一出路」

王百羽 岑敖暉 鄺俊宇 完

鳩tick

踢走廢土自己做大佬

佢上次都差啲收皮
點會唔驚

佢初選係絕大機會出線

分下波係一個幾好嘅方法

傳波比本土派都唔比中國人

廢土冇時間

個人推薦：鄺仔 lester 坦克車

投走涂咪得 唔係揀4個咩

坦克車坦克車坦克車坦克車坦克車坦克車坦克車坦克車

有經驗大中華膠

今晚表現 我會選 鄺仔 李予信 王伯羽

都係OMDB條line: 冇法治仍然要幫手足

呢度的確答得唔太好

廢土快撚啲帶埋泛民落去搵屍屠華

你涂謹申咁叻
咪叫中國人投你囉

佢都唔care自己畀人話係大中華膠
咁事實係我地冇權干預佢身份認同嘅
但我絕對唔會投佢代表我
我都想睇下香港仲有幾多會投大中華膠

幫推埋Lester同坦克車

把聲好沙

死還死
七孔流血還流血

投我啦 不要問 只要信

退唔到黨 麻煩幫手踢走我啲黨友

涂：我係中国人呀屌

法官大人我冇問題
Thanks

Vote out 涂謹申

廢土功能只有主席

屌虫泰就係自己人

kick涂 講完

區一民主黨都無派人選...

王百羽

邁向唯一出路

民主黨其實揀鄺仔 許至勇就夠

公民黨好似林鄭撤送中條例咁
死都唔肯講法治已死

我係逃緊生 我係中國人呀hi

我值得你支持

超區最清晰

坦克車屌虫泰個段真係屌到好撚爽

多謝攪初選/參加初選既人, 帶起立法會選舉氣氛

7月11, 12日 0900-2100 去投喇

7.11-12 初選票站List出爐

多謝初選令我認識坦克車

個post竟然到完都未爆到1001
之前分區明明好快爆架
呢個係超區
suppose最多人架wor

坦克車坦克車

佢哋成90票
其實到時直接搵個人出嚟
你地都吹佢唔脹

樓主pin
涂：我係中国人呀！屌

坦克車好波 一定投你！

其實法治唔存在仲點死唔死

各區初選論壇重溫 新聞

相信各位都聽過一段片

大家一齊做
坦克車

hi你我唔係香港人，係中國人呀

link

似係佢地傾好答案一定要係法治未死唔可以同OMDB有出入

勁過08年高登仔 20年都仲沉醉緊大中華

鄺神 Lester 坦克車

要保黨主席

我就係比佢叫白痴既人
好撚後悔投過比佢

塗謹申真係..唔係貪佢可以霸住最老資歷既位置 真係唔撚想投佢講嘢講到成pat屎咁

梗係夾好晒啦⋯⋯
佢地連答既pt都係一樣
叫人唔可以承已死令被捕手足灰心

攞班手足做擋箭牌

係坐硬3 , 1% 機會 4
1% 要assume 65% vs 35% +
65% 絕配 4*16.25% vs 鯨子 20% +15%
其他點都係3

超區最撚悶
以前嚟講
但今晚幾好睇

要最老資歷有咩用? 唔係改左規則咩?
利申唔熟

借本土派個勢入立法會
如果你做得盡過本民前青政
我服架

但事實唔係囉

我想問非建制第二資歷老係邊個
胡志偉?

民主派點會有65%票... 舊年區選先拎得57%多少少咋

石禮謙？

老唔老得過少數派嘅人？

四個後生抽一條中国人呀屌
梗係好睇
所以點解泛民老野必須out

白頭佬

鄺又冇直接抽

坦克車好波 至少應該可以撞開啲保安

老實講鄺仔唔係唔做野 但鄺仔個style係2020既議會我覺得發揮好有限

如果民屎黨要揀一件 可能會揀焦塗 雖然係大中華膠 不過咁多年嚟 佢係議會真係起到關鍵作用 而且係白頭佬唔選下 佢如果入到係資歷最耐個個 有一定既用處 (當然2020年既議會亦都可以亂嚟)

岑就講左一套好大既概念 但實際會點做 都係唔係好理解到

李就 係囉 都係一貫公民黨囉

我揀：坦克 土 岑

errr 好似唔係改規則
都唔係好記得
不過其實都係無咩用
保皇出茅招就byebye

係白頭佬

王伯咁撚好笑 點會悶

白頭佬成個黨收左皮啦

白頭佬都唔選啦唔係咩

佢問非建制喎

佢射波俾其他人宣傳自己咪倒緊佢米

胡志偉只係做左兩屆

最尾握手還節都睇到涂老屎忽,後生個D 個個企哂起身同其他人握手,佢就係坐係到慢慢黎
鄺係咪平時同涂唔岩傾

岑今日表現好差
好多答非所問

涂謹申：我係中國人啊hi

梳睇漏
唔怪得之有人講白頭佬

傳送門： time stamp 13:30

佢應該贏硬

最資深有咩用
內會選主席 打大交
佢直頭冇出席

咁姐係少數派資歷最老

王伯把聲本身都咁老牛

香港人真係好幸福，聚集到一班有心既代議士

俾我揀，真係5個都要晒。
香港人憑乜野值得呢班人去為你付出一生？
而自已就做緊一份穩定工作，供樓，買車，嫁娶，生子？

參選立法會，其實付出了一生的政治代價。
你睇下11哥，行左歪路，咁就一生，佢人生根本再無位可以悔改，老細唔放佢。

塗緊身一直問一個問題：你覺得我有冇價值？
我支持過本土派，思想可能都偏向建立民族，但我覺得像塗緊身，公民黨一類的專業前輩，有其學歷及專業知識價值，一個團隊不能全部都係同一種人，你就當立法會係一間公司，有技術人，有商業人，兩者缺一不可。

係我心目中，塗緊身同郭家鄰其實已經合格
表示佢地不會簡單妥協，我不期望他們激烈抗爭。他們會盡自已的角色。

本土，是在乎你愛什麼，而不代表你只接受衝擊抗爭。本土派黃百羽也表現出他的內涵，不是第一次在天水圍出現banner時那個肥仔了。

我想5個都留低

好似係李國麟

中国塗：我值得你支持！

委員會仲係由最老年資既做主持
所以內會先拖左半年
不過宜家冇用啦

但個人睇好涂可以食到d保守泛民支持而贏(耶人+大中華),因為超區係全港選,又冇咩同其他泛民候選人立場重疊

李國麟今屆無㗎啦

不會簡單妥協？
鄺咪講左對住有利民生嘅政策都要支持

係,所以d人先話要保涂

土共

睇完都唔想投佢

我地梗係投王伯啦⋯⋯
佢大把淺黃投

投王伯好過

本來都係投王伯
見到佢話自己超區坦克車 真心癲

坦克車愈講愈好一開頭都無咁sharp醒

開頭有少少緊張
但由vera引佢屌鳩熱狗開始上晒火力

抽離d諗呀，你覺得佢係唔識衡量？

坦克車一開頭熱完身 去到隻揪圍環節就著左火

好明顯佢同鄺仔夾撚左計
佢問鄺仔記唔記民主黨黨綱 明顯幫鄺仔洗淡民主黨個形象

佢淨係呢一段已經值得投佢一票

本土聽到熱狗就上力
廢土聽到中國人就上力

佢冇啦啦大叫我係中国人
我以為係藍絲鳩叫緊
發神經

黃伯

諗起rubberband個6號
佢兩個都一樣
一熱完身即刻狀態爆燈

好想睇佢郁手

鄺俊宇 出身寒微
靠 民主黨 提拔先至做到尊貴議員
（情況類似 共產黨 提拔法官咁）

大家推多d 唔同既初選post

大家元朗區議會同事

鄺 王 兩條元朗仔 夾撚好哂計
好仆街

冇李國麟嘅話，恐怕真係胡志偉/毛孟靜/慢必

仲要夾埋陰鳩老撚塗

但未夠少數派資深

鄺係咪見王百羽,多過見涂,鄺係咪想踢涂好耐,不過如果涂揀九西好過碧雲

老老實實 鄺仔做左一屆講野都醒左咁撚多
老塗 講句野都仲係甩下甩下
屌香港有呢啲代議士 真係証明老一輩on9

親中派早換血過民主派啦

石禮謙未必會換

佢唔選都好，2008年入立法會嗰班都唔會退

加撚晒分啦

其實涂謹申講到好明, 佢本人係唔想選... 但鬼叫佢各方面都係最老果個

先唔好講佢係議會唯一既作用, 單係講佢老依樣野; 唔留老涂, 一陣老梁一出黎選, 老泛民/上年紀中間派(又唔點追新聞), 一見全部後生仔, 分分鐘投俾老梁真係會激死。

淨係計民主派
凃謹申之後梁耀忠、李國麟、毛孟靜、胡志偉、莫乃光
先到慢必
上面嗰班梁耀忠唔選，其他都未必選得返入去

佢都好似無咩心機選 自由搏擊時間俾盡曬人屌自己

但係我唔覺得有一個人屌到

大另外三個人，曲線講自己好有經驗值得留低
其他人又真係被大到，畀足面佢

講多無謂, 有時間既自己睇, 自己評價.

各區初選論壇重溫 新聞

somehow 都叫半個同路人 就算理念唔同嚟講 比番少少薄面都合理
然後大家都好客氣咁攻擊佢

以退為進啫

投票紀錄、出席紀錄其實都好基本要做好嘅野。其他區嘅泛民都會畀人質疑。

淨係最近兩個月
內會打大交，缺席
張舉能任命，又缺席

其實可唔可以選完老涂, 做左主席, 叫佢自己辭職選返第2個入去?
我相信香港人好願意俾依筆額外既錢, 反正老涂自己都唔太想做。
唯一憂慮係中共搵藉口要重選主席(因為最老資歷老涂唔做)。

其實都要諗 35+嘅話邊個做主席
大家係咁捧抗爭派入去 但係40歲以上嘅好似唔多

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

其實都幾頭痛, 認真非建制中 最適合同最唔做既就係老涂。
就算制度幾崩壞都好, 主席起碼點都要熟讀議事規則又要有一定中立度 & 認受性。
點都好, 一定唔會搵新丁去做(I.E. 抗爭派無望)。
如果郭榮鏗咁好彩冇俾人DQ 又順利入得返黎, 我唸得佢一個適合。再唔係真係唔通要OMDB (要夠FIRM 又頂得幾嘴可以駁返建制唔合理要求, 唔想承認都好大狀黨真係有優勢) ?

陳志全/朱凱迪依D 半抗爭派 單係臭水 依單野黎講已經證明佢地唔適合做主席。MISS MO 就算入得返黎, 但佢又唔夠格去做主席(認真佢年資仲少過好多老建制)。

我有個好GAG 既唸法... 如果毛哥咁好彩入返黎, 佢D 官司又俾佢過到關(I.E. 保到上屆議員果職位), 其實佢去做既話成件事會好好笑, 佢算係最了解議事規則既一個人 (畢竟衝擊得最多就係喂阿哥佢本人)。

正 立法會主席梁國雄 諗起都興奮而家個世界好似睇緊科幻小說咁
沉睡咗十年到時醒返嘅話 會唔相信個世界發生咩事

佢就當然係OK啦
但係個問題係如果太多人谷埋佢度
一六年嘅情況又會再出現咋
（係贏咗但係太多餘票）
所以我到而家都仲未有人選
睇情況投啦

不過我諗超區如果真係出四隊
（其實最好就三隊 好似上年保皇黨咁配好票攞三席）
我諗基本上頭三個都已經冇懸念
唯獨是剩低嗰個
睇返論壇嘅表現
似乎坦克車機會大啲

一開始佢叫人支持下後生仔
仲以為又係扮fd扮大方
睇到最後先frel到佢真係想廢涂輸

長毛主席
諗起都覺得有啲癲但係又幾興奮

佢覺得自己答左法治已死 已經係好大突破

喂阿哥
你再喺度玩嘢就趕你出會議廳

廢涂講咩「我係咪唔死都冇用」、「或者有好大嘅罪惡係唔應該參選」，而家再聽一次，真係肉酸到

廢涂似真係無心戀戰
所以民主黨有鄺仔做超區就夠啦